唔記得熄cam比成班同學睇到我J緊靚女女Miss

而家點算好以後點返學
垃圾online learning

.

無圖你講咩都得

miss知唔知

你想要咩圖

應該知

Online meeting 真心on9...

慣左屋企咩都唔著...

溝佢

裸聊下

2q thx

可以一試

靚女miss

miss 圖呢

想睇J

你條j圖

笑L死

笑auntie咩...

+1

搞到我有啲想幫樓主吹簫

我玩開笛，冇簫比你吹

買定個套等miss罰你留堂

拉

咁你靚女搣時有冇同你留堂瘋狂做愛丫？

證明你好專心上堂

即刻射精遮鳩住個cam

你條J轉到咁多個彎打結都得
廢撚左啦, 切左佢啦

廢

有冇男miss

仲正
到時成班痴女放學玩到你潮吹

樓主你唔係第一個，亦都唔會係最後一個

其實可以就咁靚女miss 唔洗女miss
文句累贅 扣你二十分

直播打J

我好辛苦用自己果兩粒同陳奕迅果粒龍珠先召喚到佢出黎

我都好驚...而家好多女同學PM緊我

Seed?

On9 Online learning btw做乜鳩開cam

驚咩呀 上啦

開cam先計attendance

成件事喺點架

唔明..?